廢老為左搶10個口罩差D打交！

岩岩立場LIVE 現場派晒口罩 (鋪頭免費派比廢老)
1. 有廢老黎到知道冇晒口罩 唔肯走
2. 唔肯比人開鋪做生意
4. 廢老表示：間鋪個名都臭左，以後唔好做生意
5. 鋪頭表示：你打爛我飯碗，我以後想做善事都難啦
3. 有個派口罩師 無啦啦入黎派10個口罩 廢老差D大打出手

如果而家有 派口罩師 出場
唯恐天下不亂咁向廢老派 極少量既口罩
真係會死好多廢老
大家千祈唔好咁做

依個正 但要小心安全

好似間舖頭欠咗啲廢老咁

咁咪曬10個口罩
不過我屋企都有堆唔合規格口罩
一直唔知點處置好

將屋企買到d 假口罩黑心口罩派比d 廢老

啲廢老真係有樣睇

哇好暴力啊，暴徒黎架

我都想拎幾盒出去撚下啲廢老

影住幾個鬼佬鬼妹都唔戴口罩

正乞丐

係佢地面前咳兩聲

1.2.4.5.3.

係香港唔好做好人
賣500蚊一盒無廢老敢屌
廢老都係欺善怕惡
唔值得香港人幫

劣根性

揼咗都好益啲廢老

防暴狗仲唔出黎放tg

其實唔明啲廢老真係咁缺口罩？
次次啲人平賣/送 口罩都係佢地優先
有冇咁快又缺呀？
佢地會唔會買埋好多收床下底鐵罐

班死廢老唔好排口罩啦 排棺材啦

賣貴口罩無人屌
免費派口罩反而俾人屌
D鋪頭咪再派啦
貴一貴賣返出去算啦

二桃殺三士

二手口罩師出動